【粵語】魔法小神童加旋 (千年妖怪篇)

主台:

專頁:

1

可惜動畫版後面係垃圾

動畫係cut左，漫畫後期最勁係甘草米，然後被劇情殺

你太大個！